原來輸一球都唔係好柒啫

又係topic名累事🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

蓋sir

阿狗

真係輸一球未來人

原來馬撚都玩未來

今次又邊個斷撚左腳搞到輸波

馬撚又要咒多隊空難

不過4球仲柒囉